溫書

我係垃圾 我無用 日日拎出黎溫 都係去左打機 十幾日都係睇得一頁 點解

+1
懷疑自己專注力不足

係超不足

裸考算

##fatc 你會咩

連登仔都是考天才波fatc

又唔係未試過